抗爭操 遍地開花

呼籲排舞高手 各大Dance So
用以上2019香港人必學動作
得閒排返隻老少咸宜的抗爭健康操
等大家強身健體

排好之後
拍個MV
在屯門公園搞個發佈會